求救 部iPad 連咗 WiFi ,但上唔到網

部 ipad明明連左wifi, 左上角連logo 都有。但YouTube , safari 上極都上唔到
safari 出咗句 由於無法與伺服器建立安全連線因此safari無法開啟網頁
YouTube 就係 載入時發生錯誤
明明琴日仲用緊部 iPad，忽然今日咁
但奇怪嘅係我全家 所有 devices 都係用同一個wifi ，全部都冇問題
頭先自己用手機整咗mobile hotspot，部iPad 又連到上網
已經試過reset 網絡設定又 forgot WiFi 都唔得又閂機 ，上網試過好多方法都唔得

求求大家幫下手

router 咩牌子？

你reset 曬所有野照計咩proxy 之類都無
1)試iphone，用2個唔同browser
2) 試http website
3) 出咩error 有無叫你trust cert?
3 )確定個ssid 係你屋企並非同名
4) 最後就要睇你WiFi router setting，
特別係access control list, WAN link status, 有無又開proxy 之類

試左先

應該係router問題

tp link

此post己完

部野係 iPad(7th generation)
新買無耐

係咪5ghz?我之前都試過 用2.4就唔斷
申 Asus

xx link